美國寶班煙鏟快啲肺癆死

屌你班煙鏟
大大個牌寫住嚴禁吸煙睇唔撚睇到
啲職員睇到又唔捉當無到
我一度玩jubeat 一度食住你地啲死人二手煙
搞到冇撚晒mood玩

美國寶既煙味應滲該到入鋼筋水泥

畀班煙鏟薰廿幾三十年

打個電話去控煙辦都唔識？

啲仆街煙鏟自己食得爽理撚得你

翔仔做咩開始玩jubeat唔揸車

咁都得嫁咩

班煙鏟好撚自私 晚晚都有個阿叔係隔離食住支煙玩射飛機

邊撚個翔仔

我睇到你個名就直接相認得啦

邊撚個翔仔啊 冇人識你喎 人起朵你起朵